北京毒霧來襲 司機看不到紅綠燈

中國北方毒霧捲土重來，北京民眾今早14日被濃重的毒霧罩住。北京街上一度無法辨識紅綠燈。氣象部門發布黃色大霧警報。

今天中國網絡流傳一段視頻顯示，街頭一人向若隱若現的交警喊話：“警察叔叔，現在紅燈綠燈啊？等半天了，看不見！”。有報道稱，今天北京部分地區能見度不到200米。

預測今天下午至明天上午，北京污染程度將會加劇。北京居民被呼籲最好不要出門，環保監測中心建議人們採取防護措施。這是今年入冬以來，北京最嚴重空氣污染。北京全市35個監測站點中17個站點達到重度污染，13個站點顯示嚴重污染。部分地區空氣中PM2.5濃度，每立方米超過300微克。

呢啲傻閪國家簡直係史書上嘅笑話

沒事兒沒事兒

過多幾日吹落黎香港送大禮

人地幾十年前犯的錯
成大個歷史係度 照踩落去

總會重複

美國以前拍啲沒世科幻片既景象

其實都冇得揀

咱們中國就是牛逼

人地邊洗睇紅綠燈架 鍾意點行就點行架啦
you are fake news

係咪唔洗返工

睇來可以將行人紅綠燈嘅噠噠噠噠引入俾司機用

人間仙境
好多仙氣

可防敵軍
一舉兩得

睇下美帝點用雷射武器

水蒸氣 沒事兒

落地獄系例
佢地係猶太人

中國獨有自主研發防禦系統

北京全市35個監測站點中17個站點達到重度污染，13個站點顯示嚴重污染。部分地區空氣中PM2.5濃度，每立方米超過300微克。
竟然仲有13個係嚴重

500都破左好多年 , 仲 300 ?

會係監測口噴水

明明綠燈 轉眼變成紅燈

他只是大霧

啲天眼仲用唔用到

支那人揸車會睇燈嫁咩？

一睇就知係啲外國勢力報導
大陸人撚會睇燈過馬路咩
要屈都要屈好啲啦
大陸人根本唔跟正常思維做嘢

冬天唔能燒蜂窩煤唔能通等凍死咩，你班能樣真係戇鳩鳩

誠哥！ 你要開力場守住香港 唔好俾佢吹過嚟呀

究竟佢地有無本土意思?
d官自己住喺北京唔會為自己生活做d野咩?

有做呀，咪就係送曬全家去美國囉

換個問題，咁有邊d大粒野係住喺北京嗰頭?

記得之前有個記者叫柴靜拍咗套嘢講霧霾問題
最後唔知比人ban咗定咩
根本唔撚想解決問題
不斷解決提出問題嘅人啫

如果仲係中國，有都走晒去中南海

好似讀chem讀過
唔記得係nitrogen定ozone搞到咁
但係有毒既

[red]尾油！尾油！尾油！
通過！

又話大陸好過香港？點好法？睇過。

滅貧政策黎 你地識咩

測定PM啦香港

誠哥都唔玩啦撤晒資去文明地區

英美澳紐加先係佢地故鄉

中南海無事咩?

有沒其他一國之都 可以搞成咁？

再一次證明贏國係走再最前
人地美國科幻片預想2049既環境
贏國2018已經實現到

蘋果：京區每年新增五十萬名肺結核患者